hi 淡友（562）

肥聖誕

1

700跌到咁
388硬到咁

700頭也不回

資訊︰
琴晚美股做左高低腳~
MTM 同RSI 都有背馳~
KDJ 有底背~

即係來緊兩日有機升下？？

700 put 睇黎終於翻家鄉

回緊 烏鴉口

熊過

鐵塔又升

背馳只係支持~ 要有signal 先得

SAR develop 左就上得~

不過已有反彈跡像..
相信今晚唔會大跌.

可唔可以比我走左先

仲有一樣..

美股係好鐘意補裂口...
尾市補裂口...
第日可能補升返~

牛軍又針

更正上個POST

恒指反彈目標 26000 >> 26200
應該過唔到262

就算要跌都等埋議息結果先跌啦

G持

700

Ig 又臨收市收返曬上黎

賭場又開啦

再落真係唔易
要慢慢來

港女又返去尋晚個位
冇入喎

都算有力彈啦

10 點將會係關鍵

有冇單聲

又唔升唔跌咁

平開逃生門

含撚啦IG，今朝起身明明見25640，而家又蟹返

摸底

仆街，黑店啊屌

似會大升 跌咁撚耐

大戶要鎖倉

IG串過馬撚話你應該自己打電話平倉
系統問題唔會考慮賠
用緊嘅最好重新考慮下玩黑期個風險

求晴巴或者有用佢code啲vip ac屌柒佢

又係你呀莫生

打佢老母閪咩，澳洲電話點撚樣打啊仆街

大棍落

媒體稱華為已獲得25份5G商業合同，為全球最大供應商。

預算危機解除，義大利與歐盟接近達成一致。

268 gogogo

轉燈

有香港hotline 專用 唔洗錢

呀爺係咪真係咁廢

嗚 外賣仔 47 棄左put

我尋日放晒

佢啲鬼佬講野好快 溝通唔到

idd

但就算香港啲劵商apps，都係咁，壞左佢地無責任賠任何野，都係叫你打電話去補飛

有無咁快

香港hotline係咩 估唔到要打電話平倉咁old school

但係點解未升?

信念put 含大

仲有邊隻垃圾put好

一通融斷

冇咩特別 lag
係重開 app 既時候要等幾秒 load

會唔會彈下都懶

Always

牛皮，強弱股一眼已睇清

牛軍 上呀

今日休息先都係

牙籤屌宜家究竟係咩軍

大家都等議息

買佐咩呀ching

買佐咩

25900沽咗港女

好少

258-260 今日range 已見

幾點見到25640

Sing

暫時未有乜水 呢幾日chok到傻左 暫棄牛熊 玩住啲細價股先 專心反工

緊係。道期抽佐成200點上黎

依啲市做 short put 最爽，不過淆底

琴日走熊轉左牛
可以叫番我做牛籤

每一下trading都好緊張

3690 3333

3690 只會做 LP

賭仔

今朝七點起身

QQ 308 好唔好

最慘 3690 又唔敢做佢 SC，個屄莊成日玩嘢推佢上幾個%

QQ 暫時仲係強勢股

比夠318你

哇屌
係我眼花定佢真係錯價
呢家明明0.044
佢顯示0.051

仲用一通

轉身真快

有冇人玩股票期貨

比到我真係all in

330 應該短期頂（純基本分析）

700同我插

落多次 25750 左右俾我CALL 得嗎~?

12月100蚊不如囉去買六合彩

壓彈弓

噚日按最近業績計咗隻 2318 估值，睇吓大家有冇咩交易諗法

殘位：57.52
低位：81.56
中位：93.58
極值： 117.62

屌想補番開戶果個獎勵要問埋人地名帳戶同email咁煩既

有無巴打唔介意pm我

邊條船正

pm me

美團47...

388 俾埋大家

388 港交所預測 2019 年每股盈利： HK$7.06

殘位：7.06 × 25 倍P/E = 176.5
低位：7.06 × 30 倍P/E = 211.8
高位：7.06 × 40 倍P/E = 282.4
極值：7.06 × 45 倍P/E = 317.7

直接講買佢定買跌

靜到

有無熊軍？

我用每日成交 / 12.5 / 每股盈利，好似咁

咁要睇 tech，唔熟

睇黎呢排唔好落場
好彩琴日手慢冇買到隻牛
唔係做完野即刻打杷

個個都等議息，唔通個個都等議息？

買完+又買完-
過晒手癮, 又俾人夾夠
今年應該差唔多收爐
如果晏D唔手痕既話

咁快收爐你會好悶架

今日都係唔玩

快d落地獄

Diu 唔好死托啦
快啲同我落

上黎R水吹
或者認真工作

棍上

之前隻14442 100％街貨都落到70％

今日玩乜..258-259

聖誕快落

爺爺又落山

我諗緊如果deal得成貿易戰佢會唔會落地獄

要見257！

地心探險記

258扮有支持

2018又做乜野=.=

成年無停跌過

700直隊

跳水 仲有水花 唔驚

血肉長城300蚊

加！

+1收市再返黎

好想時間過快dd

上證又倒水

淡水 好靜 係咪輸鳩哂

今日又悶市, 可以努力工作喇

上證做乜鬼日日拉跌恆仔，又話政策底，又乜又物。

個綠燈仲頂到幾耐

架仔

努力緊

到底點解會綠燈

開車！

升車

死左火喎

硬底 拮唔穿

今日鎖range等今晚

屌真係可以收爐啦 妹到咁

你講既串流係咪有幾多盤?
算係掛

其實妹有妹好
俾人夾都輸唔到幾多

妹我會輸心態 輸少少就想贏 加注就gg

悶到呢度都無人講野

唔好囉, 會驚佢突然爆邊, 自己又企錯邊
加上我無耐性

想做賭徒

聽日應該好精神

Range: 25800-25850

小心注碼

紫巴個句"有膽輸無膽贏"真係打通哂我任督二脈

今日都係磨架喇

係巴士執格仔執到想訓

仲有得跌，癡

我都係

有無人個數仲係負數，未曾試過正數架？

258 好硬

金句

呀爺真係世界級，垃圾到

點解仲未見有人講258好硬

I know that feel bro

me
-15k

咩負數

Me as well
-35k

無賺過，一路蝕緊數，直到永遠

巴打有錢 幾多本-35k?

幸好，呢度仲有同路人

我大數都負緊

我成日都覺得你賺緊錢

個市一悶就冇人吹水

388資金流好似幾異常

30 MACD 幾乎CALL 得~
confirm 就開張LC 260 DEC

維持今日升100 - 150 點收市..
不過CALL 既話目標得26000...

冇咩肉食..
止蝕25700

今日會唔會連500億都冇

比 2015 年反彈浪仲弱

之前正股,牛熊,人仔定萬,儲蓄分紅,金, 輸輸埋輸落黎

同一個指標
牛牛同ASTOCK 啲signal唔同

我可以一邊吹水一邊做野
打算可能唔玩啦

波幅愈黎愈細
無耐性真係磨死
執格都執唔到, 幫證券商打工

唉早放哂啲put
仲有50k數追
玩到灰

等埋今晚加息先操作
而家入場賭大細

你有種咪反槍做 short 囉

Trump仔又話唔加息

屌，做咗隻 2318 期貨，早知做 short put

我貪生怕死

十幾手蟹call放係到算

咁少成交都做 ?

成個上午都係妹

吉倉等議息

個莊肯開價，有晒排價點解唔做

好個孖展買股

700, 2318 依啲大嘢啲價開得幾好，個 spread 都好細

係唔係好悶呢

stock opt/fut bid ask都幾開
未賺錢先輸錢 個感覺好差

爆上

試佢價嘛，冇人直攞掛

QQ唔知今日有無40億

奶清噚晚又有J圖

你玩輪仲唔公平，佢唔洗同你換貨，啲價點開都得

但 stock option 係美式，佢唔可以亂嚟，要推 IV 都要推兩邊

悶到唔電
又唔敢買

朝早啦

努力做野算喇

唔識

覺得好難落盤，一落要落兩 set

正
Post多啲 死人港女冇波

27 真係好黐線

不如你J番TAOBAO條女
我覺得自己係0

我多數玩index opt/fut
見親stock opt/fut個bid ask spread就唔想做

傻撚市

大陸妹不了
奶清今日賺幾多

但指數仲難做，fake 到黐線

等緊收爐
個市又妹

好撚悶

搞手求打和

原來3690咁撚款

Long strangle?

今期 PUT 皇

中線見 30 蚊

有人話我on9早走
但我覺得自己好浪漫

可以過肥年啦奶清

jUST DEAL lc 26200 @ 192

玩到灰燈

DT汁格汁左6千

有D野唔係下下用錢去衡量...
因為我無錢

你係咪覺得係你男朋友向你示愛

嘩, 好犀利呀
我連執格既勇氣都無

係愛呀 哈利

美團

肯定係啦
之前我要25520, 恆恆即日就俾我我
咁我都應該要俾番D表示, 俾番個520佢既

點解咁既市你都執到6k 既

一無人講外賣仔，就嚟料

仲要未計手續費呀

用佢黎補血真係唔錯

係咪一格6千

1個字, 有料囉

3690 落地獄啦, 去死啦!!!

但係我走左 put

一格1千用盡60點波幅都得

來回幾次加埋6K
唔敢咁大本

尋日佢未落山果下我走左PUT.... 百幾格啊

今日可以收工
學下鹽巴咁DT無咩壓力
好彩正苦工夠 "忙"
又唔洗開會

有料

有料之前就唔洗輸成10萬
而家仲追緊數

夾啦，大賺

我都係
唔敢入番 我係垃圾

食撚左瀉藥

我夾戈2張.......加埋先賺20蚊咋
你明唔明我點解俾人笑ON9

棍上0.1%

噚晚我都比人夾到要課金
今朝起身想平港女ig又壞咗

3690痴左線

美豚 男神賣仔未

之前正股冇乜郁但係我隻 put 一路插
震走哂人地就開車插正股

所以大戶正一 pk 仔

不過唔緊要, 見到外賣仔咁折墮心都涼哂

倉底有隻價內40 put

之前輸
唔等於之後輸
有料就有得追

賺少左150格
之前比佢夾到媽媽聲

Fat fat

小時圖KDJ 底背馳
30 MACD Call sign .

維持今日升100 - 150 點收市

價內50 put番家鄕 走唔走好？

三分圖畫三角

怪獸(陣亡)

咁, 點算
最緊要有無輸錢
輸左可唔可以叫佢賠番

有料, 跟

收左市架啦

好彩無賣紅山半島call

我一直覺得男神巴好勁架喔

覆得太快, 變左好似我係到單機咁

早放左3690put
越望越傷心

嘩屌 岩岩訓醒個市冇升但期指高水咁多咩事

有無人學左睇圖後

反而係輸錢

係咪學錯左咋

你睇圖有問題，講完

939 係咪就黎執，好耐無見過佢長期停係原位

啊, 咁不睇完圖如掉轉買,
咁咪唔洗學番岩

佢話可以打電話平倉，但又打唔通，on9

屌日日都高水 一棍扑到低水

華仔 好感動呀

你個Lunch好貴

講重點啦, 輸定嬴姐
好多時我個app壞左, 重入, 止蝕都變止賺
一係入唔到, 少左高J
當然有時都追唔到

師公講野都好信

聽日又要連番2日通宵更
身體又差了2年

一個電話 2 條線

死SERVER 個個都爭住平倉~

通宵炒美股

明知你啲老散咁鐘意睇高水低水
拎黎玩你者

啲沽空日日都高到JJ

認真 有熊快走咪過夜
今晚加息點都唔會太衰
聽日開始大芋期結 挾淡
QQ大量大芋資金同牛買入。
會挾死

噚晚原本23750沽半張美女，每升50點沽多半張，噚晚升到24900佢要我追加保證金，最後我加完就熄機，一醒已經喺23600食哂 即刻㩒返哂噚晚追加嗰筆錢出嚟
但衰在開得太多美女，港女喺260嗰時都冇錢沽，而家得返半張壞咗嘅259

我都無記低期貨個平倉電話
而家要認真睇下先
set定入電話先

布神番黎呀 入黎吹下水 講幾句都好喇

咩體位入美女

平唔到點算
佢壞左, 有無話會作出d咩賠償?

+1 羊緊33點
等等去食餐靚lunch

狗仔式後入

夜期一開市就+1
等到1030-1100平 一定有賺

259都賺緊呀

佢有曬條款~
如果死SERVER 唔會負任何責任
冇證監~
你上訴都冇~

油股咁難玩 唔屌好過

我都走左 今日留意返
原來兩支陰觸破底

真係DLLM

接線既係女....肉償ok?

平唔到呢戇鳩
今朝起身嗰陣25640咖

美女呢個時候點都係貼住條下降軌做好啦
望上有1500點
望落得300點
做淡夾到你呀媽都唔認得

終於有希望可以見到我隻外賣仔put走返價內了

牛過夜安全

大家陪我食飯啦 又係自己食飯的時間

揸住成手淡倉
準備去食二手薯條

我中午番屋企食

怕唔怕聽日夾到HIHI?

怕
怕冇位加注

巴打

miki LUNCH 升左30 點

叫我牛籤

夾死未

會唔會揸到聽日?
感覺聽日好友贏面大

未

點解你同我舊公司咁似， 又係變咗豬肉枱 又係唔畀公司食飯盒

會呀。有d淡倉對下沖

GOOD LUCK

唔會係同一間的

會唔會落去殺255牛先再沖上去

議息結果要點先會大升

有機會架

LC 26200 DEC at 1130

唔識玩期權
好似好難咁

一個先爽
成村人諗食乜都攪半粒鐘
一個人來去如風 想食乜就食乜

鎖港女倉先，琴晚set美女239解同時反手fatfat 聽完晴巴鎖倉教學好有用

結果唔重要
重要既係下年會點加
睇佢既言論係放鷹定放鴿

自己一個食飯不知幾爽

無錯，唔洗應酬其他人

加息次數減少 升
加息次數維持4次 預期經濟好 升

點都升
除左唔加息

我相信好消息多過壞消息。除非佢想搞亂個party喇
同埋佢上次講野都放鴿喎

開市入熊，平手離場
下午考試唔玩了

IG有無得自己轉時區?

係
其實我都偏向係好消息
加埋侵侵出晒口術
放鴿機會高

都係個句，睇255先會大力彈

冇, 心數 -3

同同事食飯最煩系要無野搵野講 自己食一路睇下股仲好啦

應該一開又爆上去3,40點

美股都跌唔少。唔通今晚出壞消息 直落地獄咩

哇 唔撚係掛。我未見過上午可以連300億都無

唔跟美期爆

熊師傅

QQ得廿億

瞓覺睇今晚仲有啟事

熊三巴

好想入857

反彈在即

彈完咪又落返

美琪都唔跌既

阿爺真係食左屎，由朝到依加都可以未旭過

股市係咁架喇

隱住 我們能贏

THX

彈左10幾點

呢壇野我撐你

估佢收十字，唔撚睇

27憑咩咁勁抽既?

我想返屋企啊

你屋企係邊呀
搵阿蛇帶你番去

我想佢落地獄

好想沽盡佢

上返265，我識自己行返去戈啦

高X牛定瑞X牛好?
如果266牛的話..?

你屋企有啲遠喎

瑞字頭不了

瑞字頭送都不要

空倉睇戲

好悶呀 不過港交提早收市喇

瑞字頭同HSBC出既一定唔會揀

27每幾日夾一轉淡友. 上次一日由50由到53

HSBC 算係咁WOR

賭收好掛

賭業股明明沒前景
阿爺更加唔會支持呢個行業
都唔明點解夾得起

終於300億

究竟外賣仔跌到幾錢先會停

其實好多打工仔都想自己一個食
但係唔埋堆既話做野會無咁方便
變相班友成日都要搵其他人食
食飯個陣又要諗野講
等人地記得自己
屌！！！！！
即係食飯個一個鐘好似變左ot應酬咁！

最好升到55左右俾我沽

停緊 仲唔入?

3690美林個賣盤

700跌到咁 點解hsi仲可以守住256 255 依兩碌重貨區幾時比人夾爆

一棍

似壓彈弓爆上

下次咪會夾爆

升返啦

個市真係好假

壓條春咩 上半場得三百億成交

預備了

估下今日收市牛軍多定熊軍多?

50點range 開1張+1 1張-1 刷錢

期貨比人係咁托 個股就算係咁跌都比班閪佬托翻上

熊仔祝你今日賺多d
我等食大浪 唔玩撚狗市

地產股偷步炒上阿

做左大半年cdrom 睇住啲大佬走哂，狙擊人個啲好仆街

最憎d人輸打贏要 串柒柒引火頭

不分牛熊軍，大家大賺最開心

聽日一齊羊！！！！

通常果日炒地產，之後一日無好下場

259呢個位硬到西

就算輸錢都好 一齊吹水鳩up都開心

悶死

對上對下都硬啦 就算穿位又點 開新通道300點波幅繼續妹

今日試左有無6，7次
都企唔到259
講緊期貨

講真得300億
大戶想邊個位硬就邊個位硬

難得的lunch應該放鬆下自己 香港已經夠大壓力

等埋qq 穿300

1357

2018年，港股IPO迎来井喷，无论是IPO数量还是IPO融资额，都创下历史新高，冠绝全球。这其中，小米、美团等新经济公司的IPO功不可没。

外賣上翻55比我put 得唔得

如果有好友手足 建議買下啲個股末日put對沖下

上翻65比男神巴羊 比我地put

係咩
沒研究過阿

擺明大戶打手
玩串個場令我地冇錢搵

隻長實升到BB頂
搞到我都想短炒下地產股

上星期都係有升，之後 。
不過，大户9收市應該會數人頭，邊邊人多就行另一面。

所以聽日會升

唔係大戶打手 而係做得依到既大佬 唔多唔少都已經係大戶 大家終有一日都會成為大戶 唔好成日諗住賺餐茶就算

你覺得今日熊多過牛?

支持

當然 小注牛

呢個係必然既
始終衍生工具係零和遊戲, 有利益衝突自然就有人出手

唯一我地可以做既係努力提升自己

cdrom就收皮啦 老奉要上黎同你講? on99
輸就唔俾人講, 呢d咪叫輸打贏要囉

阿爺又頂唔住啦

牛仔食糊乍

原來咁多人都做左大戶上晒岸
得番我呢個老屎忽仲係傻散

3690升返啲比你地沽沽沽阿

我成日俾人夾就上黎講

奶清
今晚睇升定跌?

Anrold真好。
禁等埋食晚先。 一對牛熊過夜

我怕死 吉倉呀

又冇成交 又唔郁
提早收工丫笨

我成日都load唔到

究竟咩事 我都係咁

Ig 一雞澳紙 幾時整好

唔洗睇架啦 ifc跳落黎個景最好

睇下邊個笑到最後

出黎吹下水, 幫手 maintain 下呢度既風氣就已經好夠
到左大事大非, d 大佬自然會返黎

細心留意既話, 你會見到有 d 人係追擊黨, 有 d 人係伸手黨
唔好做個 d 人

淡友 post 要靠大家一齊維持架

ME2

好勇敢

63 put SH

cd rom真係好撚柒, 平時唔聲唔聲, 見人少 冇野睇就出黎屌, 屌你老尾on99 欠撚左你既咩

唔洗扮到好關心人, 你都係關心貼士姐

叫春黨

諗住睇邊區？

廣告話 貪生怕死先係好男人

全日100點上落

豬錢圍爐黨

有無手足883 put SH

100手睇到咩區,最多咪1個月租清水灣

美國聯儲局前主席格林斯潘接受外國媒體訪問時表示，美股牛市已經結束，雖然未來市場仍有可能上漲，但坦言當升勢完結時，投資者應「尋求保護。」

他指，現時股市走勢轉穩並大幅反彈的可能性已經很微，未來美國經濟恐陷入「滯脹」，這是一種以高通脹和高失業率為特徵的經濟，其在20世紀70年代曾出現。格林斯潘坦言，現在難以評估滯脹的影響有多大。

咩廣告黎

圖

重要利申cd rom好似好撚威咁

連燈黨

好凍 豬到喊

叫春奈奈
個名幾好聽?

個post有abc爸爸咁正面
j死我

兩點三百億

奈奈叫春子

杜汶澤嗰個廣告呀

香港玩完啦
連股都冇人玩

388玩完未

如果連abc爸爸都走埋 依個就已經唔係淡友post

你估我想叫春架
我夠想次次即買即賺

巨棍爆升

388根本戇鳩

其實e度可以即市交流下心得，資訊，意見，希望大家可以維持落去！！！

今日幫襯左三張期架

棍升20點

傻豬黎既, 有邊個未做過 cd rom? 我都係追左成個月先夠膽出聲
大家一齊錫錫啜啜卜

我就快訓著

沒乜睇電視LU
不過近排有DL大師哥黎J

嘩 好多父愛

嚇死人咩, 我未入飛架喂

之前都係上黎對下功課，仲自學緊俾唔到啲咩出黎 多謝abc 巴每晚嘅summary

今日入多左熊諗住DT
依家蝕緊幾格 應該點做好 個市唔上唔落

Hi

三百幾億成交 大戶你玩埋我果份

Hello

爺閪都只不過得669億

今日玩成點 無乜追post

悶市

好緊張阿
究竟大戶係托住派貨定係壓住收貨呢

Zzzzz 單機咁

咁既成交 派L到貨咩

爺爺又落地獄

btw, 父愛都冇咩野, 母愛先屈機
零晨 BB 喊都可以全晚唔訓抱住佢

你又岩喎屌

爸爸唔得咩
冇人幫到手惟有自己抱一晚ga ja wo

希望到我走既一日會有人繼承啦

我地今日挑戰收市冇五百億

做咩 sad sad? 今日零波波冇理由大輸架?

點解又要走喎

我多數俾人夾
無倉先入

上證又dl

好想針
知道女神俾人食左 真係想死

你 fat fat 啦, 團團大插

我一入黎就唔追post

咁又唔會
9價時間點都有巨棍既

dont leave plz....

穿啦快

你諗下佢地平安夜晚會做d咩

大把靚女啦
搵過個黎食
Timing會沖淡一切

多謝各位爸打

冇輸呀
衰在自己肥矮毒 性格又唔好

早幾日走咗

咁又唔洗一齊既, 一個頂唔住另一個要接更仲實際

乜你咁架

唔洗平安夜
前幾日已

我不嬲唔關心爺爺
我啲人仔走左就算

我就星期一走既
你呢?

你問我玩成點？

係囉
接力既爸爸充滿父愛

其實點解會知

邊個拎左爺閪條底庫?

上星期五

雞

我都做左好耐cd rom雖然當時沒玩咁多股票 當時tips都睇唔明 基本知識就學唔少 所以在此再次謝過各位爸打

屌...仲黑過我
真係要圍爐

平安夜一定日夜苦幹

未咁快, 但係我有工作架嘛....
炒股只係興趣
某一天, 份工開始好忙都要放低呀

Day trader黎講
我應該都算係懶到出汁
再加超低配置

兩點，成交400億都冇，咁都有人玩

大家聖誕去邊玩

真係個個都走哂先開車

食返佢啲朋友

去開聖派對

妳自貼就得啦, 洗乜追

做多兩份兼職 搵錢豬比大戶

唔緊要啦
有錢咪得囉

哈爾濱

性誕party

真係想針
想搵野做下填滿個時間表
但係自己又冇咩興趣

考試

女神啫, 又唔係女友
男未婚女未嫁唔扑得架咩

唔緊要呀 有時忙咪夜d先上黎
或者只係傾幾句囉
唔好個個都走啦

追咗半年都冇出聲

布布仲未出發咩

布巴呢家開左金身 完全唔驚可以盡情玩

乜咁啱 我又係 haha

布神
我聖誕留港消費咋

奈奈
有錢 又唔夠佢條仔有錢
淨係一架跑車都打殘我

聖誕節我都約左人

Call gg

Po你女神上黎 比我地用念力屌7佢

我會 fit 佢架

我對自己既命運同財運真係認命喇
KEEP左2個幾月
一走第二日就暴跌

開party

全部仔

咁多 點追
一開始就入黎吹水忘記失戀 （其實無戀過）

肯定有下文 係咪最後一個 reserve啊

你遲啲有錢咪扑佢lor

hi 布神
我冇地方去

緣份冇得強求 算啦 你咁諗 有機會一齊第日分手仲傷心啦

今日唔玩
太妹

有無人同我一樣想賭錢牛過

恆指悶到

變日常生活吹水區

緣份到左，就會有女神搵你

話說我有一個fd 喜好 好特別
佢特別鍾情毒撚

文員

係咪個肥婆

布布

扑得
好唔開針 想攞晒D錢賭鋪牛熊
寫定幾封信俾屋企人先

只可以怪自己信念唔夠

同我牛盡佢

我以前專業試都係 12月尾先考, 人人聖誕放假我就要溫書

生多個囡 爸爸唔捨得打呀囡

未飛得，有兩個wedding要去，今年好多人結婚

一於今晚ALLIN 熊過
同呢到啲清對賭

升返?

佢都有人包啦

信念牛過
大賭你+x

你過多段時間就會覺得自己好on9
所以

唔好on9

我係大學考試

Call g啦

吹水梗係冇問題

得閒 9 叫下都可以架
你睇下叫春奈奈

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

聽日都係會妹架 唔好哂自己精力

個有錢仔扑壓左咪到你lor
等下駛死咩

80KG....

好多人架
d大陸人真係癲
睇醫生都要打尖

爺又搞事 快快手升埋上去比我沽啦

比個259黎啦

造埋個頂任沽

厭

巴打又有道理
反正唔係你既就唔係你既
但係真係好唔甘心 未屌過

我地 d 信念係零, 下次再努力啦

聽日有議息結果喎

人地有人追
而且唔止一個
同佢影相, tag我名
有幾個人add佢
而我一個都無

咩姐

yeah daddy~~~

唔係講笑
我d fd現實都有人追, 係我無
所以只能上連登刷下存在感

11月同自己講PUT在人在
12月頭同自己講...點都過埋個12月先走
點知早兩日神推鬼擁賣左

可能有下個女神等緊你

有錢就有人追架喇

你唔叫我see see
之前都同你講過

屌你咩 女朋友未屌過就話姐 未屌過女神都唔甘心

我又窮撚, 又毒撚, 無係正常

上證DL

金身

原來00同我差唔多重

D人係正常男仔？

喂喂, 你咪呀
女神又點啫, 男仔要搵個互相鍾意既人
得你一個霖人, 就算俾你同佢拍拖佢都唔會珍惜你呀

做兵冇前途架

又係你自己求許願池要贏錢唔要男朋友
今個月你都贏唔少
仲想點

唉
我都唔知
收市前升左1蚊
仲以為自己走得岩
點知今次7沽6了

我都話而家d男仔唔鍾意我呢type女仔
2次影相都係@我
然後幾條仔add佢
佢事後同我講番...仲話有幾個順眼既毒撚add佢, 佢鍾意

呀爺表示：唔過聖誕 盡情跌啦

00姐

開個招親POST
睇下有沒清有性趣
話晒就黎聖誕
應該會有清陪下你

奈奈唔講樣 身材都幾好j

咁我都想俾人追下,

唔制, 第時要俾人中出
心痛

周街都女神啦

女既野有錢就有啦

算啦, 我d正股仲7

連登有愛
一定有人肯陪你

星期日教會教CYE~
準備緊十分禮物
差三分

想問下..
如果俾小一至小三

抽水番硯, 海綿百潔布, 同地拖頭…
會唔會唔係幾好~

布布去邊玩

大家一樣7
你的屎塔我的外賣

學生咪好囉, 人生幾自由
你仲有錢炒股添, 羨慕

刷下存在感姐
我一個人ok
只要唔好俾我係街見到d情侶

欺騙人感情

好好享受下..
返工仲慘~

一切都係幻覺

都話一月日本

平時搞自己條女 都諗到生個女第時會比人搞都幾唔開心 生仔開心d 又有得同自己個仔打機打波

淡友幫你日日賺

佢地會唔會唔知百潔布係咩黎

仲以為你環遊世界緊~

今朝有86磅幾

抽到咪知~

連登好多人唔鍾意我架

感動

人唔係剩係要錢架

扑到個正既 / 後生既係無價

悶到 都唔講股

幾岩阿媽用

屎塔都係幾千姐
架中車成萬幾蚊呀

咩事呀d男仔
中意肥架咩依家

呀爺冇聖誕節架嘛

戀愛太奢侈,太高成本

咁而家呢

呀爺日日跌 cls

仔女都唔想生

咁條女都爽架嘛

我第日都想淨係生一個 比哂d愛佢

唔好

文具, 擺設仔, 健康零食, 彈彈波呢 d 啦

仲未DL

有實在感d掛...

有呀~

最緊要大波

港女連跟跌既力都沒

奈奈靚女架

想奶

KADO 係到嗎？ ig 有事相問

要申請架咩
公開架喔

請講
豬錢我就叻
其實我唔係專家

我好矮, 所以其實唔算好瘦

不如將cfu依半年啲片燒落CD,送畀佢地。實用啲啵

CLS爺閪

中肯

扑過就算

a50

有冇人夠彊極牛過今晚

幾好呀
禮物都慳番

又落地獄

係佢地傾計既時候
爺閪慢慢一步步跌落地獄

一言驚醒洛克人~ ching
屋企有活著VIVA CD~

你會?

佢太瘦, 又無波

3點爆上好冇

吾會

港女不為所動

Long call ing....

我唔明白

爆幾多先

加左密架我追post時

Call到幾時

拍左幾耐
正唔正？

小心寵壞

之前係唔係你俾個code 我？

唔緊要啦
我都當左股市係我男朋友架啦
隨時隨時都同佢一齊, 又成日昅到佢
半夜醒左又望下佢
放假唔郁又走去畫下線,咁就一日
兩小無猜, 不知幾幸福
前提係唔輸我d錢

上證又地心探險

3點快到，成交400億都無

應該係

你唔怕唔健康 kinder 出奇蛋都好架

四點前不見到day high 牛唔過得夜~

放俾下一個

個市悶到成班係到吹水

3年都唔扑

屌 搭去金鐘 去撚左何文田

咁8掛既, 其實有咩好睇

摸過當扑左

你意思DH收?

說出重點

有極牛買咩

好啦, 抱一抱

正常樣啦, 唔係其他人講到咁差既

A咋
邊到寫佢有C

我應該係惡果個
小朋友爸爸相信係寵果個

但我都會比哂d愛佢

可以羊錢既

8210位巴打走左未

可以笑番你做左ON9仔

個個post都討論
又有你既自拍
就係唔知你既樣

拎上網賣

一齊?

60393
夠唔夠彊玩

98
一起

係囉 我覺得愈睇愈順眼喎
D人講到咁差 搵個靚過奈奈既女朋友囉

點解差咁遠
巴士?

咁誇張架咩
但我成日覺得好無在在感

咁佢谷胸都幾叻

我唔夠彊

Sure la baba

接近

潛左, 希望佢走左啦

3年喔...唔係3個月

Mtr 唔記得轉車

哈哈 係好有份量架你係到

你地再讚佢
佢又會自信心爆棚

收到風，聖誕前牛過既fatfat！

年幾都冇會好想飛

感覺大戶會等爺西收市再隊爆期指

難少少喇

佢走寶啦巴打你個樣都唔錯

睇相超超超瘦, 真人就超瘦,順眼過電視

放鬆心情啦, 緣份話黎就黎
我都等左廿年

今日個市悶到嘔泡
買牛過夜刺激下

tg?

應該跟緊MAGGIE行
除非MAGGIE跌
如果唔係都唔會插既

成日叫春, 好多人憎我就真

係呀
對住塊鏡打緊飛機, 就出野啦

人生流流長
有緣就會遇到下一個
慢慢黎啦

睇你表演
諗住幾多手牛過?

唔難~
期指day high 25940 ~
keep 到940 上邊收已經可以~

LC 都可以睇夜啲~
牛 唔得

睇下你派膠又幾好笑

悶到變左感情台

有自信都ok
唔好過度自信就得

我好想 DJI +1 呀

要升60幾點
今日咁既市
升30點已經好巴閉

緣份到了，自然會針

+吧
感覺美女會彈下

唔係鍾意就會想架咩

掛住睇J 圖?

唔抵玩 如果仙幾2仙就抵

睇下個市臨收市咩位先

邊個叫你唔扑左先

磨緊
等今晚出野

今日爺閪接近DL收

咁唔通迫條女咩

睇書 惡補知識

+1 羊左42點。

夜期開市再入+1

一唔講股票
個post推得好快

其實我一直都好認真, 好真心, 好坦白
唔明點解D人覺得我係膠

既然議息係一樣好可能改變弱勢既消息
如果係會上.. 尾市會偷步炒上

港女今日已經跑輸Miki 好多~
如果唔炒上..
可能連對議息都咩大期望

上去260 已經係阻力..
最多俾盡262
牛既話… 得雞筋咋

死港女朋友gun升唔gun跌

上呀

一係千升
一係千跌

可能人地等緊你逼佢

比你呃左我睇
以為升得好勁

咩事 幾個鐘無睇
Topic 好似唔同左

有冇幫你打/含？

你講既野真係好正

sorry ~
俾盡升400 ~

陣間會唔會有特價時段呢?

為數唔少

金魚記憶會記得咩
不過近十年都無乜

爺西真係 on 9 9

又好似g20咁賭

跌都未必跌得多
抖下氣都要
值博既

有咩好講
俾盡40點波幅

咁即係唔+得呀?

成日比人夾 又許願池bb 好好笑

人大左
覺得性同愛, 原來真係可以分開
唔係點解咁多人CALL G

會唔會平開算

+啦。
一開夜期就+ 近排咁做都羊

係就好笑

布神佢

應該係
試下買晒2邊極野
搏中一邊COVER埋另一邊

今日3點棍都無埋

人大咗發覺人同人真係差太遠

好乖好上進

Call g 都唔會係2邊都enjoy掛

咁後生時期 3 年都唔俾你, 其實之後都好難有圓滿性生活

唔好介意咁講, 寧願搵個個有 sex life 既, 呢世人會好過 d

岩阿
同埋處唔處都唔係咁重要姐

夜期走到~
可以博下

鬥慘大會,

想搵到間黃金屋 但我未搵到

見到89X都當爆上左架啦

接受唔到布神call g ~

書中自要還關loan

搵到間劏房

其實call g d 女爽唔爽

睇下夜期有無

出面有數據話 加息機會不足7成

我冇借loan

Rich

其實我有屋企 都已經好幸福

平時我真係3分鐘就走架
無信念好正常

你鍾意BB, 以後咪叫你郭B囉

加唔加息都要落地獄

家庭溫暖

其實係因為呀爸呀媽話好多野搞 怕麻煩 所以冇借

好鍾意既話, 我絕對會
我做咩要浪費時間去等?

唔好呃奈奈喔

人地當打份工
斷估唔會好熱愛工作啦

最緊要安全

跌左啦

變咗感情台

Btw 上定落好？

唔俾人地為興趣架